首宗國安法高院法官周家明而家諗緊乜 ?

訓緊教呀

佢啲朋友唔叫醒佢 ? 提佢聽日緊急開庭俾電單車手足保釋先啦

老實講，應該制裁呢班法官先，上庭班手足既未來就睇佢地，係咪有迫切性制裁佢地先？相反個班狗官一早有哂心理準備，搞唔搞佢地都預咗共享大灣區，個堆法官部分仲要外國人

真

佢等緊去中國養老

呢批係人權法 之後會用自治法

周家明應該唔算係紅官

美國點搞都應該唔會搞法官

佢批一地兩檢？

司法生涯
周家明法官曾處理多宗案件，當中較具爭議性的包括：

拒絕梁振英UGL司法覆核案[2]
拒絕機場三跑建設費、環評報告及工程許可證司法覆核案（案件編號：HCAL 99, 102, 104/2015）[3][4]
梁鎮罡案（案件編號：HCAL 258/2015）：裁定在外國結婚的同性伴侶可在香港享有已婚公務員的福利，但駁回同性伴侶應享有稅務優惠。[5]。其後終審法院裁定同性伴侶也可享有稅務優惠。[6]
香港原居民丁權覆核案：周家明在判詞指丁權屬於原居民的傳統權益，但涉及政府用地的私人協約方式，或以換地方式批出的丁權屬違憲。周同時強調利用丁屋政策建屋目的應為自用[7]
高鐵香港段一地兩檢案：周家明在判詞中認為一地兩檢的安排並沒違反《基本法》，對香港整體利益帶來好處，亦符合《基本法》的立法原意。[8][9]
頒布機場、港鐵臨時禁制令[10][11]
拒絕頒令特首成立調查警方的獨立調查委員會，指以司法覆核去解決政治議題並不是法庭的功能。[12]
裁定2018年立法會補選中周庭的選舉呈請勝訴，區諾軒當選無效。認為選舉主任在決定候選人提名無效之前，沒有給予周庭合理機會回應是明顯違反程序公義，但確認選舉主任有權就參選人的相關聲明是否真誠，決定提名是否有效。[13][14]
頒令港鐵須保留太子站及荔枝角站2019年8月31日晚上至今年9月1日凌晨的閉路電視片段，並於2020年3月18日頒令港鐵需要向前教大學生會會長披露該片段，以便其入稟向警方索償。[15][16]
裁定《禁蒙面法》及《緊急法》在危害公安情況下訂立規例方面違憲（案件編號：HCAL2945/2019、HCAL2949/2019）[17][18]，但批准「暫緩執行裁決」7日，讓政府向高等法院上訴法庭上訴，最終上訴法庭拒絕暫緩裁決。[19][20]
裁定房委會不容許在外國結婚的同性伴侶以「夫婦」名義申請公屋屬違憲。[21]

只係冇咁深紅 唔係唔紅

遲下仲有無人做首長級，ao？張名單會越來越長

佢會話制裁不合法

今次list係人權法 自治法另有名單

不合法就出3萬狗去拉人囉笨

衝花園道

奶共奶到冇曬良心，夜晚訓唔訓得著？

比自治法制裁既人好似要經國會同意先可以解除制裁

Push

執行國安法既法官應該無免死金牌